停止區區連儂牆，錯誤轉移視線人民鬥人民

政府最樂見
由抗議對象政府，變成落區黃藍鬥
警察撓手旁觀，因為變民市民互鬥
應該停止，集中力量在金鐘
當變成市民互鬥，整個運動變樣